6s 仲係好好用...

6s 仲係好好用...
真係等iOS 無update 先放棄....

係呢d 帶mask 既日子，6s 直情係神機
touch id 煦可以用，face id 就廢撚左

換電再加個smart battery case 頂足一天

放工前差爆先走

我懷疑我個機漏電
100%個時熄機 過一排都可以無電

所以換咗11pro
利申：戴口罩戴到可以face id解鎖

應該可以捱到5g正式面世嗰日嘅
如果你係要拎部舊機打飛機嘅話

個相機廢到

電係硬傷

用緊6

用緊6s 考慮緊換11

換完電都係好快冇電
但真係仲好好用

3.5mm同指紋鎖真係好實用

唔想浪費😖😖😖

係呀，係咁差電

無彈apps ??

跌到 70% 又換電😏😏😏

我都係
部6s仲用到又唔係好想換咁 但又成日冇電

6s
未換過電池
只係好快冇電
ios 13 好順冇咩問題
用到壞先換

Game 會彈，所以好耐冇打機

電容量仲有幾多

kill apps kill到on99 真係好用咩

but battery is sucked

86%

我自己就冇乜彈aops

我部3gs 仲好好用

雖然部6s 冇穿冇爛但真係頂唔順舊倒水電

Same...6s

部機係倒水電外
都冇其他問題

6s差住電應你

真係好好用

而家冇理由出11 11pro 啦 都用唔到face ID
但又唔想出8 喎 8應該最多玩兩年
最想出新se 但又唔知幾時先出

唔想洗錢咪認囉

知你大把

除左冇電之外仲係好好用

早晚叉一次電

8嘅用家係到

唔夠ram

粉紅色嘅6s
仍然係無可替代

咁平都要慳住洗
搵錢黎把撚咩

一日叉三次好閒

好順
倒洋電就真

倒水

6s好ok
粒電好唔ok.........
本來一分鐘1%
現在會突然唔見左10%........

買咗4年 換咗2次電 仲係好順 好好用
利申 無update 去ios13 用緊12.3.1

更新到iOS 13.3.1順到仆街...

iPhone 7都仲係好順！ 用多兩年都無問題！！

換過粒電去啦

可能去到75%先算

6s升11 6s比咗老母繼續用

我換11之前都係咁諗

相機壞左仲有無得整
想用多2年先換機

除咗食電同touch id成日反應唔到之外都好好

我部機都係
又係一跌就唔止跌一個%
我去Apple 問過話要換電
我硬係覺得一年前換左行新OS就係咁
咁我覺得換機好過

舊電唔倒水咩
冇投訴好快冇電

仲用Face ID Touch ID

所以我都hold 住左換機計劃

冇 老母仲話好多電 之前老母部手機係倒水咁倒

用緊6s 仲係10.3.3 唔敢update, 電池已經倒水咁倒但真係好好用

換完電1年冇左10%health
電量成日跳%咁扣,background都check過冇特別
訓醒教冇咩run緊電量都跌成半
相機又係一時時壞，全黑用唔到
app都大食，成日轉下app就重開
但都夠頂到下次減價

5g有咩用

肺炎前壞7仔，話免費拎返廠整2個星期
結果換完11 pro max就肺炎，出街用唔到face Id
部7仔結果1星期就寄返比我
咁我冇理由用返7仔出街咁on9
好尷尬

係呀 有時load 得勁 會突然無咗10%
但原來係假

跌定咗之後會長期定咗係個個%

唔好打啦咁

Hahahahhaaaa

臨訓前52%
Kill晒app先訓
第二朝得返8%

我部7用左兩年半
72%電容，上星期去左換電
依家好似新機咁用

平時要用省電模式
唔係多多電都唔夠

係呀，唔用慳電模式啲電真係每次4%咁去

10.3.3啲電應該都可以，真心可以繼續用。之後嗰啲新ios就唔得了，勁倒水。換粒電啦巴打。

用到2025都得

6s要炒起了

6s圍爐區

仲用緊6s
電都無換過

係咪要一日差三次電？

收到， 唔該Ching

64gb唔夠用+舊電老化

除咗舊電倒水之外 6s真係好好用
之前已經換過一次電都係咁
最近頂唔順換咗11

我覺得6s倒水電唔關粒電事，係關粒u事

6s依啲舊機日常使用行iOS 13可能已經用到60-70% CPU(什至full load)，但啲新機x/xs/11, 行iOS 13可能只係用2-3%CPU，所以點解換左粒新電都無用

利申，6s長插5400mAh battery case, 頂到一日

會唔會好難揸
呢家11pro 6s雙持
部6s次次都要帶袋出街

真⋯⋯

我換左電之後用到兩日咁濟

會重左同厚好多
揸落都唔會難揸既，係單手果陣啲預位會有機會開頭唔慣會錯判

iphone 2g仲好好用

一日個殼仲會唔會有電剩低

56k 已足夠.jpg

4格電，朝早返工用到返屋企淨1格閃燈

6s好用
比人偷過一次，又跌過一次
都係買番6s
最後用到打柴就換左XS
但我都係想買番部6s玩

廿幾歲人仔第一部蘋果

繼續用啦，柒頭

我之前都死hold住10.3.3，
舊電都係快無但未至於倒水
但update左12.4.1之後舊電好似打左柴咁，
之前朝早番工坐車期間youtube
番到公司點都有80/以上
Update之後以家每次都係60-70左右，甚至更少

6s up去IOS 13.3.1有冇伏？
話說我買機係10.2.1到而家都冇up過

不過我用其他都係要用尿袋

我係日本買左個10000mAh連埋線
千幾円幫部6s續命
希望頂到SE出

堅頂兩日
我換左容量更多果款 未換前黃昏時已經冇電
強烈建議所有6s用家

果陣我都諗過買10000，但好巨驚好唔方便，所以cut一半，叫做balance 到

係香港都得既
去旅行未必夠用一日要叉三四次

咁呢啲特殊情況冇得講嘅
新機11pro都死啦

我見佢連埋線又輕180g

咦咪住先，你係講緊尿袋定battery case

我果個係尿袋
都係叉電不用分得那麼細

咁又唔係咁講呀，battery case 合體左，係一部大舊啲既電話，起碼唔會係兩舊野先，袋落褲袋就出街

各有各好我就鐘意叉完可以分返開輕手啲

6S仲有UPDATE ? APPLE 一部電話要SUPPORT 幾耐

想換機即管up，倒水電加埋暖手發熱

有得up啊，13.3.1 ，update完 可以用2個幾3個鐘嘅（應該）

6Splus堅持留守12.4.1

有消息話IOS 14都唔放棄SE/6S,
可能再下次就冇支援俾2GB RAM嘅機

聽住先

不過唔up 好過up la hahahahaaa

印象中因為印度果邊重熱賣緊6s, 所以先比埋6s上船

6s係粒電倒水同影相今時今日黎講麻麻地,其他都ok

即係換電都冇用啦

非原廠電

你唔會唔夠ram?

用7已經頂唔順今日出咗機 電量又用得快 機又lag 容量又爆哂 而家愉快使用11中

似係

主要係倒水電續航力問題

我iphone 7 成日唔夠ram 要reload whatsapp ig youtube

如果你舊電得返6-7成，咁換左一定好左既，但唔好期望用到一日囉

64gb mon已裂 79%電
一日未壞一日都唔換
最後一代有耳機位iphone

冇所謂啦 都舊機

粒touch id已經虧虧地
成日都無反應

唔一定要㩒home鍵嘅

係用唔到touch id
唔係home

仲未敢升

當7同8死㗎？

同路人，16年用到而家，6s真係機王

7 cut咗3.5mm ，影相差唔多一樣，係夜晚好少少（真係少少），而且有天線設計問題

6s換11pro好唔好

7p先係最正囉唔該

無話好唔好, 用開apple都無得揀, 有錢11pro, 無錢就11, 唔建議買上一代機, 使用週期短一年

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

部6 plus比咗印印姐姐，開心使用中

6 plus 舊電好OK ，反而X開始死

6S 128G 13.1.2
上兩個月換原裝電
唔覺倒水，用一日一定無問題
換完電都係倒水應該係漏電

上年同今年既新機唔用高通用intel 搞到接收比以前差
唔知SE2會唔會用返高通

有錢梗係好
但聽人講話11pro 部機都係熱
其實部機過熱散熱差係咪會令到部機更耗電

7既野6s 大部分都有

好

咩叫漏電
電話漏電係咪冇得整要換機

用咗3年冇換過電
啱啱踏入第4年仲係好順

容量仲有75%

部6s一出就用到家陣
換過一次電 但係都係倒水

用緊11, 都係雙層主板, 唔覺熱

head phone

5s，好用

用相機最靚

我平均都200%😬😬

除咗倒水電其餘一切正常
出iPhone 12先換機

好~ 我換左
D 電唔使再就住黎用

幾時出

我用緊11 pro, 無過熱問題喎
不過我無打機習慣

今年

唔係因為肺炎deplay咗咩

即係底板問題

多謝你指教
即係要換機啦

7＋同11pro嘅用家係到

好用係好用,但舊電真係頂唔蒲,我番工只係大約30分鍾車程,途中上下連登聽下spotify,由100%跌到40幾,次次都好怕無電,因為無尿袋

6s plus 換電後重生 變左打機專用機

抵板漏電係咪即係冇得整

底板

上年換咗舊電，而家部機成日無啦啦熄機
想捱到出新機

我都係，訓前70%，訓醒40%

關了wifi、藍芽功能，用省電模式
呢三招必用, 電會耐d...

我就由得佢
無電就差
電健康低過70%就換電😅😅😅

WhatsApp遲啲唔係唔支援6s咩

邊度講

HK01

我都諗住換11 pro
本身想換11 但見到11pro screen細啲 想換11pro

得翻74% 死頂緊

有冇人部機個sound mode會係咁跳黎跳去？
好煩

我就快被迫要放棄。。仲用緊6。。。

有時在街外，要確保到仲有電返家企，
如果中途用到自動熄機，都好危險......(指有咩事都無得求救)

部份型號包括 iPhone 4S 至 iPhone 6，如用家選擇保留在 iOS 8 或之前的作業系統，也將於 2020 年 2 月 1 日後無法使用 WhatsApp。至於，iPhone 6S 及之後的型號，由於一推出已預載 iOS 9 或以上，故不會所影響。